Do not obey in advance.

與其坐以待斃，與其玩膠，不如問下自己仲有咩可以做到。

Twitter戰線
其實我地仲有好多野可以做， 咁多位巴絲可唔可以歸位，一齊打番好網絡戰

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行